{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eungabi-pension-2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은가비 펜션 2"
    },
    "text": "ウンガビペンション2は江陵に位置するペンションだ。 海岸路711番キル27-11にあり、沙斤津海辺と泗川海水浴場、平昌オリンピックプラザと近くに位置している。 ペンション内部にはバルコニーと無料Wi-Fiが備わっていて便利に利用できる。 また、順浦海辺にも近くに位置し、庭園と無料専用駐車場が提供される。 このホリデーホームには寝室2つ、リビング、完備されたキッチン、シャワー設備、スリッパ付きバスルーム1つがある。 ウンガビペンション2では釣りなどの活動ができ、テラスも設けられている。 近くにはエジソン科学博物館や鏡浦台などの名所もある。 襄陽国際空港までは37kmの距離に位置し、江陵中心部からは6kmの距離にある。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは10:30まで。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンガビペンション2はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンガビペンション2は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の住所は何ですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の住所は海岸路711番キル27-11です。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の近くに何がありますか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の近くには沙斤津海辺、泗川海水浴場、平昌オリンピックプラザがあります。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の内部には何がありますか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の内部にはバルコニーと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の特徴は何ですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の特徴は順浦海辺に近く、庭園と無料専用駐車場が提供されることです。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の設備は何がありますか？",
            "answer": "ウンガビペンション2には寝室2つ、リビング、完備されたキッチン、シャワー設備、スリッパ付きバスルーム1つがあります。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の周辺で楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の周辺で楽しめるアクティビティは釣りなどです。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ウンガビペンション2の近くにはエジソン科学博物館や鏡浦台などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2から襄陽国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2から襄陽国際空港までの距離は37kmです。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2から江陵中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2から江陵中心部までの距離は6kmです。"
        },
        {
            "question": "ウンガビペンション2のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウンガビペンション2のチェックインは15:00から、チェックアウトは10:30までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 511
    }
}